[100蚊iq題]點解強姦犯要吊頸死?

效法李旺陽

小明

siu ming, come back

小日

小明 想睇寫啲文字

你啲